不如所以守緊既大學生都棄守啦

Dllm成班校長，職員個個月都收咁多人工，但是學校尊嚴完全唔理由d狗自出自入，不理學生生死
反而係一班學生括出自己前途，生命去守護校員

走啦咁多位唔值得你哋為香港付出咁多同犧牲

不如你出埋黎幫手啦